岩岩成班人係架𨋢到企咗成分鐘都無人肯撳𨋢

左右兩邊
一個打機扮睇唔到
另一個直頭另轉塊面
我企後面,心諗唔撳大家齊齊唔好走,我又唔撳
最後等到出面有人入黎,個位新入既人先撳

樓主係自私師

食花生師

我大把時間又唔洗搭車
同佢地企多成個鐘都仲得

鳩企師

是

齊齊攬炒係架𨋢到過夜

如果係我會禁晒全部層樓

原來就係你個自私精等人撳

撳𨋢師

緣份到，部𨋢自然會落

但係冇人得佢地自己一個人又會走去襟wor

拍完卡入閘仲要撳𨋢既咩

開始要請返D電梯小姐先得

早幾日返屋企，去到樓下門口撳密碼前，我隔離有個師奶，我心諗一係你撳，我開門或掉轉，見佢無乜意慾撳密碼，我咪走去撳，撳完等佢開門。
屌佢老味，個師奶真係唔郁唔去開門
我咪同佢鬥企，直到有人出，我Zip咗埋去入咗半身迫佢用手拉門，最後佢都係唔用手，門又好快閂埋咗，個師奶仍然喺門外

仲有商場玻璃門一定有d仆街臨行到去門就收慢腳步，一係就企定定扮搵野，狗撚到

我宜家多數會玩鳩佢地，開到岩岩好夠自已過/ 過完特登用力閂番度門，吹咩

住緊棟大廈都有
臨開門前一個轉身走去扮睇信箱都有

仲有d死賤種，明明手上預備左紙巾去撳制，見到你喺到又唔去撳留比你撳。
屌佢老味，明明佢宜家有裝都唔去撳，要個空裝乜都無嘅人幫你撳

應該叫d物管師幫手開門先至係

每日預早半個鐘出門口同班撚樣鬥唔開門

我公司隔離有隻地產老狗
見到有人就唔7撳

物管師訓緊教

禁晒落佢地塊面度 入左黎就唔洗旨意避到

我5點收工

宜家仲喺架𨋢入面等緊人撳

住唐樓咪無事

香港人根本同大陸人一樣，本是同根生

琴日我兩手拎5大袋餸
重撚到Hihi
兩個50歲男人入笠
禁左自己層數走到最入
之後師奶拎住個電話煲大陸劇
有人同佢同層 佢見到唔撚禁笠
大家鳩企左好耐等刪門
我又住最高
鳩企等左3次刪笠門

自撚師

拎班仆街去氣炸

其實外國好多人都唔會撳...
係香港人咁趕時間 連幾秒都等唔到先會撳
如果驚又想撳 咪用鎖匙/筆撳囉

如果自己係最遲入lift果個先會撳
無人撳咪一齊慢慢等佢自己閂

香港人就係咁L衰格，驚就唔好出街啦屌

好on9

用腳㩒

驚嚇師

有啲企撚定開關位又唔撚㩒嗰啲先閪！
阻閪著曬

其實外國無𨋢
個個鬼佬都識飛

我企左成日都仲未落到樓

有班死賤種師奶真係好撚仆街傢
試過係樓下有個師奶企係門隔離等你㩒密碼 㩒完佢又唔撚開門企係隔離等 我去拉開個門佢仲快過我即刻衝入去 我真係屌佢老母嬲撚到仆街 當我工人呀依傢

撳個掣有乜所謂，又唔係lam個掣
反正返到去都洗手

我岩岩都係咁
離遠見到架𨋢點解咁耐都唔關
心諗係咪超載
行到埋去先知冇人關門
即刻入去做陪企師

仲有去廁所鬥洗手／整頭／抹面唔開門

我覺得𨋢掣唔撳冇咩嘢
之前去留學啲人都係興唔撳掣
撳咗好似好趕時間咁好冇禮物
返到嚟香港未有肺炎之前一個人搭𨋢都係慣咗唔撳改唔到反正佢都會自己閂
反而企喺到等人開門啲賤種真係好撚cheap有次老遠見到門後面有個師奶企喺到等我開，我谷鳩氣一嘢大力推開撞撚到佢嘭一聲好爽

樓下拉門都係啦 ， on 撚鳩自私閪， 香港人以為自己好撚高質， 咩基因心照啦

大撚把呢啲閪人
屌你老味禁一下好似會中肺炎咁
真係好撚柒自私

一樣 最遲嗰個撳

我會幫手禁 然後用隻手指hi落人地隻眼度

真係好撚ON9
講緊poor hand hygiene先會中
而唔係撳左lift就會中囉
講真係室外地方返屋企返公司都好
點都會洗手嫁啦
都ON撚99

真係唔撚明驚乜鳩
反正都係街 番到去都要洗手
又唔係撳完放隻手入口舐
好似開下門撳下就會中咁
錫都會有愛滋吖屌你老母on99

有同感

唔係講笑真係好多呢啲人

用紙巾啦

我有時都專登唔撚㩒
大家鬥鳩企 好撚正

懷疑印仔住月華街

住觀月華峰

罰企師

一係咁
要玩就玩大佢
唔肯撳丫嘛
出手嗰個 全部層數撳撚哂佢玩攬炒

屌最撚on9係
佢第一個入𨋢 然後一嘢企喺𨋢掣前面又唔撚㩒
dnlm係唔想㩒就躝去後面唔好阻住我㩒啦

請個人番嚟揸𨋢

部𨋢係咪有人臉識別㗎?? 樓主唔會白撞啊?

最多西人嘅地方唔係外國，而係香港

我會撳開門制

笑咗

有病毒 不了

個個都自鳩私

撳警鐘攬炒啦，大家都唔好搭

如果我係最早入lift我會撳
如果我係最遲入lift而睇到冇人撳掣
我會行返出架lift

點解唔請番個人負責撳

外國有d lift直頭disable左個關門制

我都試過
最後真係成分鐘都冇人㩒
跟住我㩒開門制岀𨋢搭電梯

D人啲洗禁自己個層?

真係咩人都有㗎

尋日去商場廁所，本來諗住條友開門出去先，我跟住出就唔洗惦到門柄，點知佢一樣咁諗，係度同我鬥耐洗手，都
到最後我去開門先，但就開到剛好夠我自己過，佢都係迫住要自己開過

呢D師奶都痴能線

唔好用用鎖匙撳唔
唔係面頭塊膠會穿
就個制會花

咪係 撳完唔周圍摸
即刻搓手咪得
咁驚就唔好出街

有冇靚女？

冇自動閂咁戇鳩

有閂門
但係無人撳樓層
大家齊齊係架唔識郁既𨋢到

有啲㩒𨋢筆

推介俾你

頭先番屋企都係咁
老遠見到個女人係大門前揾紙巾
我行到去都仲未揾到

疫情開始果陣已經袋支冇芯既掣出街噤lift同開門

d 臭西港女好鍾意等人按lift/開門架

自鳩師

試過有個師奶同我同lift落樓,住得高過我既
我一入lift就即刻由lift掣個個位縮埋去斜角落度,都算啦 ,我遲入lift我咪閂門囉
之後條友就拎張紙巾出黎掩住個口罩
落到地下條仆街仲要爭住出lift
然後去到大閘就收步企係度
最後我鬧左句: 咁撚驚就咪撚出去啦屌 , 開到勁窄咁自己攝出去
痴撚線

撳晒所有之後行返出去

好多臭閪一入𨋢就玩電話，老馮等人禁

早幾日返工時間試過，個師奶最遲入𨋢唔撚撳，ok，落到去我開完門勁快ban埋 條傻閪睇住我出去 自己禁制開啦屌你老母

講起撳𨋢 就真係多野玩
記得有個人住高層
驚死比人知佢住邊
最後一個走左佢先撳

有次比我發現左呢樣野
再下一次既時候
除左我地兩個仲有一個喺𨋢
果位低層出左𨋢
終於同佢單對單
所謂狹路相逢勇者勝
我就撳我自己果層
佢不動如山 以守待攻
去到我果層時
我就情智急生
當年啲𨋢雖然有閘刀但係冇紅外開關
我先龍盤虎踞等部𨋢門開
心中一路數住時間
去到出𨋢時環臂撳實個關門制
剛好出曬個人果下
𨋢門已經關至一隻半手臂粗既闊度
我立即抽出隻手
一路望住部𨋢既顯示落翻去
一邊聽住佢「哎吔，點解落翻去既」夾雜住幾下摺聲既回響
嘴角亦不其然微微上揚

通常越謹慎嘅人越容易中招

做得好呀， 好撚多自私撚第一個入都唔撚撳屌你老母